巴賽雇員:美斯留隊讓我們沮喪 因為要繼續降薪養他

在今年夏天，美斯留在巴賽。對此感到沮喪的，一名巴賽雇員在接受《442》雜志采訪時，坦言部分員工也對此感到很不滿意。

“在美斯決定留隊之後，我們都沮喪。”這名雇員說道，“大家都是如此，我們知道只是因為俱樂部要支付美斯的薪水，我們大家就要接受更多的降薪。”

“我愛美斯，我愛他為巴賽、為足球所做的一切貢獻。”這名雇員繼續說道，“但我更愛我的家人，更愛我的工作。”

美斯商業價值咁高 賣波衫都回到本啦 自己垃圾比人炒係到賴地硬

點睇花狗呢隻吸血鬼都仲咁多疤狗撐
撐到球會破產

花仔食人血曼頭
個個減你就50m一年

唔係美斯fans
但條友咁講野好on9
冇人局佢做疤狗

炒撚左美斯份糧俾埋佢好唔好?

巴賽係咩黎，食得ga?

咁唔係屌球會咩小花想走架

球會逼佢走wor, 係曼城個窮撚唔捨得俾錢又想要人，似足當年巴塞買法比咁

7億搵鬼買咩
清冇追新聞？

球會逼佢走
笑左出黎

大佬人哋contract寫明係咁多就咁多架啦，當年巴塞買法比直頭無contract寫明幾錢添啦，咪又係個個屌巴塞唔肯俾錢，你有見過d人屌雲爺爺咩

師兄岩岩出獄？

你痴線
有錢都唔會咁用啦

曼城都窮撚 邊隊叫有錢諗左好耐

咁就應該係屌曼城唔係屌巴塞啦，況且最後係小花自己180轉軚話要留低

沒有美斯，你們巴菜一早完蛋了

笑撚咗 你邊到睇新聞㗎？

你係咪狗？倒轉黎講

即係你覺得當年法比想走，巴塞代價買佢係巴塞啱，雲爺爺想要高價係雲爺爺錯？

波衫年年咪差唔多講到啱啱加盟銷量大增咁，疫情冇人入場呀，冇晒旅客買周邊商品呀，咁疫情期間啲職員唔洗生活唔洗食飯咩

今時今日既巴塞 冇美c聽食屎啦

李+*都只係中產

有人話過雲加錯咩

逼佢走（要對家俾解約金）

咁炒左美斯囉